今日黨鐵十二點停 結界師全面出動！

十二點起黨鐵唔撚停柯士甸、尖沙嘴、尖東等站
以過往經驗大家都知唔開既黨鐵會有咩用
為確保大家安全結界師全面出動！

單車鎖，鐵絲 etc
拖得一分鐘係一分鐘

不被捕
不受傷
一陣見

推

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

一人一把單車鎖

推 最好有埋膠水師

真心今次一定要結界師

尖東至尖沙咀黨鐵四通八達，東至紅磡永安，西至鐘樓，南至星光大道，北至重慶大廈都出到

高鉄又係重狗之地，南下運蝗語狗冇難度

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

Help push
Be safe